{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R402799",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미스터스마일"
    },
    "text": "ミスタースマイル (미스터스마일)\\n\n京畿道水原市勧善区曲盤亭洞543-61階\\n\n洋食 - イタリア料理 , 17:00 ~ 02:00 , 毎週日曜日 , 50席 , ミスタースマイルは谷盤亭洞に位置する居心地の良い雰囲気のバーだ。 そしてル·コルドンブルー出身のオーナーバーとオーナーシェフが運営し、高クオリティのメニューを味わうことができる。 コーヒー、ビール、そして手軽なお酒はできるが、食事類は完全予約制だと覚えておこう。 そしてミスタースマイルはメゾネットタイプになっているのでデート、飲み会、そしてパーティー会場としても人気があるそうなので、音楽に酔って雰囲気を盛り上げに訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミスタースマイルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミスタースマイルは京畿道水原市勧善区曲盤亭洞543-61階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミスタースマイルはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ミスタースマイルは洋食 - イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミスタースマイルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミスタースマイルの営業時間は17:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ミスタースマイルは毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ミスタースマイルは毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ミスタースマイルには何席ありますか？",
            "answer": "ミスタースマイルには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ミスタースマイルはどのような雰囲気のバーですか？",
            "answer": "ミスタースマイルは居心地の良い雰囲気のバーです。"
        },
        {
            "question": "ミスタースマイルのオーナーはどのようなバックグラウンドを持っていますか？",
            "answer": "ミスタースマイルのオーナーはル・コルドンブルー出身です。"
        },
        {
            "question": "ミスタースマイルでは食事ができますか？",
            "answer": "ミスタースマイルでは食事類は完全予約制です。"
        },
        {
            "question": "ミスタースマイルはどのようなイベントに利用できますか？",
            "answer": "ミスタースマイルはデート、飲み会、パーティー会場として利用できます。"
        },
        {
            "question": "ミスタースマイルの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "ミスタースマイルは高クオリティのメニューを味わうことができるバーです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 384
    }
}